請教回程轉機stopover 2-3日的話，選名古屋定大阪？

是咁的，明年2月會去北海道，但回程只能夠東京/大阪/名古屋回港

所以如果stop 2-3日的話，名古屋景點容易去嘛？定係大阪d比較行貨嘅行程呢？

成個trip9日

感謝

喺度問大阪/名古屋十個十個都揀大阪啦
但點解唔考慮東京？

我會揀名古屋，無咁迫，唔使成街大陸人。成個地方感覺舒服好多。可以join day tour 去高山，白川鄉。附近有犬山城,仲有下呂溫泉同伊勢神宮。

因為東京好多NRT，來回都4個鐘

名古屋每日唔係好多班機返香港

3rd LEG唔可以HND咩？

大阪 去周邊

其實兩邊都可以
睇你之前去過邊

名古屋，冇咁多人，2日夠行

去過大阪其實。但屋企人未去過嘅

都可以嘅其實

白川鄉，高山個d？

高山 白川鄉一日夠唔夠？
加埋犬山城兩三日係咪？

2月呢d地點係咪都合適

想SHOPPING就一定係大阪.
但如果只係想買大路野. 休息下食下野睇下景就名古屋舒服D

i see

shopping 既話有車京揀就緊係停車京啦。

奧運前半年係東京裝修高峰期，shopping可以，睇景點要留意下有無開
名古屋hea2日都仲可以，3日你一係去埋周邊地方，否則都係返大阪好

大阪
名古屋有D悶

應該唔shopping lue

2-3日咁